Playstation個Network

點解成日連唔到？
大家係咪一樣？